{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201443",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "알찬생선구이"
    },
    "text": "充実したセンソン・グイ\\n\n江原道束草市東明洞356-2\\n\n「充実した魚焼き」は温かくて情感あふれるインテリアを備えた焼き魚専門店で、束草の東明港の近くに位置しています。 ここでは沖合で獲れた魚を中心に多彩な焼き魚が楽しめます。 代表メニューである「充実した焼き魚」は真心を込めたごちそうを味わうことができます。 直接栽培した豆を混ぜたご飯と山海の幸のさっぱりしたおかず、テンジャン土鍋まで用意されています。 ここでは韓食-海鮮料理を提供し、営業時間は09:00から22:00です。 第2月曜日と第4月曜日を除くすべての日に営業します。 当レストランは48席を備えており、部屋は別途提供しておりません。 「充実した魚焼き」は真心を込めた美味しい食事が欲しい人におすすめのレストランです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "充実した魚焼きは江原道束草市東明洞356-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "充実した魚焼きでは多彩な焼き魚が楽しめます。代表メニューは「充実した焼き魚」です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "充実した魚焼きの営業時間は09:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "充実した魚焼きは第2月曜日と第4月曜日を除くすべての日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "充実した魚焼きでは予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ですか？",
            "answer": "充実した魚焼きには48席あります。"
        },
        {
            "question": "個室はありますか？",
            "answer": "充実した魚焼きには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "充実した魚焼きでは韓食-海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "充実した魚焼きは温かくて情感あふれるインテリアを備えたレストランです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは誰におすすめですか？",
            "answer": "充実した魚焼きは真心を込めた美味しい食事が欲しい人におすすめのレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 308
    }
}